啱啱行過發現太古萬寧請收銀$16000..

低技術工種都搵到呢個人工.....
年薪小過25 萬D後生仔 真係要認真檢討下...

根本香港冇窮人
譚仔阿姐都萬六

洗碗出到萬八喎，你係咪會做?

返12個鐘即係2份工

一日返12HRS 一個星期返6日 一年得7日AL 無醫保 咁你係咪做呀

係呀 收16k 之後 衣食住行十幾K

過多幾年25K 衣食住行廿幾K

銀紙貶值

好明顯就係唔會啦 ....

機場保安18000
懲教署22,000
警察25,000

反而10年前退休個班人依家係咪好痛苦
依家食個午餐最少$40

咁你想表達啲乜
保險SALES 0K~500K
倫敦金 500K~1M
李嘉誠 1M~1B

我講緊起薪點
搵幾多都唔夠通脹

有樓收租/ 手揸派息股果d唔會差得去邊

退左休唔代表冇積蓄/冇投資

譚仔都萬六